<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Аллея киберспорта</title>
    <link>http://localhost:1313/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Аллея киберспорта</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 09 Oct 2024 17:24:52 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Заглавление</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/my-first-post/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 17:24:52 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/my-first-post/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;ого-что-это-тут&#34;&gt;Ого что это тут&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Это моя первая работа а точнее первый опыт в создании сайта при помощи видеоурока моего преподователя&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ай рили ексайтед енд глад ту воркинг виз зис стафф!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Хоуп ю енджой энд лайк ит!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>NiK0</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/kun/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/kun/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;некоронованный-король&#34;&gt;Некоронованный король&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;NiKo - главная молодая звезда Боснии и Герцеговины после pita. Начал свою карьеру в CS 1.6, однако не успел добиться ничего значительного. С переходом на CS:GO играл исключительно за балканские коллективы,такие как iNation, GamePub и aimface, где очень сильно выделялся среди своих тиммейтов. Это заметили в mousesports, и в апреле 2015 года босниец был приглашен в состав mouz.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Однако спустя два месяца Николу переместили на позицию замены. За это время он успел помочь в роли замены Team Kinguin на квалификации Gaming Paradise, а также SK Gaming на IEM Gamescom. Отличная игра Николы на этих турнирах положительно повлияла на менеджмент mouz, и с конца августа 2015 года он закрепился в основе «мышей». Только в феврале 2017 года NiKo сменил команду, перейдя в FaZe Clan.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лучший игрок CS:GO</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/aaaaaaa/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/aaaaaaa/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;успех-александра-костылева-на-про-сцене&#34;&gt;Успех Александра Костылева на про-сцене&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Как вы можете себе представить, не было никаких сомнений относительно того, кто лучший игрок 2021 года, так как уровень s1mple не имел себе равных в прошлом году и намного опережал конкурентов.&#xA;&lt;img src=&#34;https://avatars.dzeninfra.ru/get-zen_doc/3467499/pub_63c3180fee4fdd55d324984e_63c31837ee4fdd55d324a0f2/scale_1200&#34; alt=&#34;simple1&#34;&gt;&#xA;Будучи лучшим игроком NAVI на каждом мероприятии, в котором они участвовали, и зарабатывая как минимум EVP каждый раз и в общей сложности восемь MVP, 24-летний игрок зафиксировал некоторые неземные цифры, такие как рейтинг 1,35 , 0,88 KPR и 88,2 ADR .&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Феномен Датского КСа</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/device/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/device/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;device-или-же-4-кратный-победитель-мейджора&#34;&gt;Device или же 4-кратный победитель мейджора&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Профессиональный игрок в CS:GO. Чемпион турнира Major (в составе Astralis) в 2018 году.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Самый яркий представитель молодой школы Counter-Strike в Дании. Несмотря на свой возраст, уже несколько лет является одним из лучших игроков планеты и самым перспективным игроком в Дании. Начал свою карьеру в Counter-Strike: Source, где не добился ничего значительного. В середине 2012 года перешел на CS:GO. За последние годы защищал цвета таких организаций, как Copenhagen Wolves, Team Dignitas и Team SoloMid. Практически во всех своих командах находился вместе с dupreeh, который считается лучшим другом Николая. В начале 2016 года device вместе со своими напарниками по ex-TSM заручился спонсорской поддержкой, и они положили начало новой организации Astralis. В 2015 году был признан лучшей киберспортивной личностью в Дании. Ежегодно входит в топ-10 лучших игроков мира по мнению авторитетных изданий и порталов.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
