<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Порода кошек</title>
    <link>http://localhost:1313/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Порода кошек</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 09 Oct 2024 17:24:52 +0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Заглавление</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/my-first-post/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 17:24:52 +0300</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/my-first-post/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;ого-что-это-тут&#34;&gt;Ого что это тут&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Это моя первая работа а точнее первый опыт в создании сайта при помощи видеоурока моего преподователя&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ай рили ексайтед енд глад ту воркинг виз зис стафф!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Хоуп ю енджой энд лайк ит!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Лучший игрок CS:GO</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/aaaaaaa/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/aaaaaaa/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;успех-александра-костылева-на-про-сцене&#34;&gt;Успех Александра Костылева на про-сцене&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Как вы можете себе представить, не было никаких сомнений относительно того, кто лучший игрок 2021 года, так как уровень s1mple не имел себе равных в прошлом году и намного опережал конкурентов.&#xA;&lt;img src=&#34;https://avatars.dzeninfra.ru/get-zen_doc/3467499/pub_63c3180fee4fdd55d324984e_63c31837ee4fdd55d324a0f2/scale_1200&#34; alt=&#34;simple1&#34;&gt;&#xA;Будучи лучшим игроком NAVI на каждом мероприятии, в котором они участвовали, и зарабатывая как минимум EVP каждый раз и в общей сложности восемь MVP, 24-летний игрок зафиксировал некоторые неземные цифры, такие как рейтинг 1,35 , 0,88 KPR и 88,2 ADR .&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Мейн-кун</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/kun/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/kun/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;порода-мейн-кун&#34;&gt;Порода мейн-кун&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Порода кошек, которая произошла от кошек штата Мэн на северо-востоке США. Аборигенная порода кошек Северной Америки.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Название «мейн-кун» является производным от двух слов. Первое — это название штата Мэн, а второе — производное от англ. raccoon, которое переводится как «енот».&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Крупнейшая порода кошек, самцы весят от 5,9 до 8,2 кг (кастрированные — до 15 кг), а самки от 3,6 до 5,4 кг (стерилизованные — до 7,5—8,5 кг). Высота в холке у взрослых кошек достигает от 25 до 41 см, а общая длина с хвостом до 120 см (длина хвоста до 36 см). Полный потенциальный размер кошки достигается в возрасте от 3 до 5 лет, в то время как у большинства других кошек — в возрасте 1 года.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
